做到鬼佬，你既人生已經贏左一半

唔好講樣身高身型錢買樓呢d
你去過就知人地諗野個種mindset係贏哂
其他人讀書返工係諗揾食
鬼佬係諗全局
話之你asian計數幾叻
都做唔出鬼佬成套生態系統

你見識少
未見過鬼毒撚姐

都要睇邊個國家既

東亞病夫

錯,唔係鬼佬嬴一半,係亞洲人輸一半
女人就除左印度之類垃圾蟈家之外都嬴撚哂,
男人就白人正常,黑人輸小小,黃種人輸鳩哂

東歐好多都好窮 又打仗 死好多男人

法國意大利個啲就治安唔好

美國個邊窮富懸殊得好緊要

你見到洋腸咁易食港女 好大原因都係因為嚟得香港都係有錢居多

呢個年代仲有人吹奏鬼佬
以為去左清末時期

正如香港有錢個班 去到泰國 印尼 菲律賓 個啲都好易食女一樣 不過個邊啲女唔掂啫

White trash